覺唔覺叫餐史x寧既球員都係廢？

史達寧
史摩寧
史格杜寧
史爾斯寧

史比寧

垃圾黎
兩球絕殺就係衰獨食

好勁喎

他首同佢邊個高？

史比寧高好多

史端寧唔錯

做小丑方面係ok

YES 笑到我PK

轉行發展應該好過踢波

個樣最勁